[I/A] 爆爆堂 預計7月18進行刪檔封測 事前登錄

獲取到正版 IP 授權的《爆爆堂》中，由日本國民漫畫之父手塚治蟲打造的原子小金剛，將以大家熟悉的卡通形象動態呈現，還原童年再續經典，一路闖關冒險，憑藉茶水博士的訓練獲取強大的力量，搶包子打怪獸，創建爆爆軍團，拯救危機四伏的世界。

《爆爆堂》X事前登錄活動
參與事前登錄，贏取精美皮膚~~
事前登錄網頁：
我的 邀請碼：RLD9IA

推

互加 邀請碼:94629N

點解按唔到事前登錄

邀請碼 MLVIBC

炸彈人? lm

係呀

按 加入爆爆軍團

S5BU71

#封測倒計時
《爆爆堂》封測最新消息來啦！一手資訊盡在官方粉絲頁！

封測時間：7月20日11:00--7月27日12：00
測試平臺/系統：Google/安卓
⚠⚠【由於暑期各大類遊戲審核需求較多，IOS官方暫未過審遊戲，將會根據官方審核時間來確定上線時間】
活動為刪檔測試，封測結束後資料皆不保留。

【刪檔封測活動】：
凡是在刪檔封測期間完成支付的玩家公測時將會額外返還50%鑽石。
注：返還的50%鑽石按照支付金額來定。
（例如：儲值100NT獲得200鑽石，公測期間可額外返還100鑽石，共可獲得300鑽石！不包含首次雙倍鑽石喔~）

【豐富獎勵助力封測】：
1.刪檔封測進行期間，每天登陸遊戲都有登陸見面禮領取。
2.關注《爆爆堂》Facebook並在Facebook點贊後可以獲得金幣*20000鑽石*100的獎勵。
3.各大遊戲媒體在封測期間提供禮包福利，即日起可前往領取。
4.凡是參與封測的玩家將會在公測時獲得神秘大禮包。
參與方式：遊戲內左下角-分享-截圖自己的角色及UID，留言在此貼文下（並附上自己的遊戲體驗感受）
5.事前預約活動正在進行中：參與事前登錄獲得永久時裝！
慾瞭解更多《爆爆堂》相關資訊，歡迎參考官方網站。

抄彈水阿給/爆爆王?

應該類似爆爆王

呢2個唔係同1隻GAME黎架咩

我驚有人唔知彈水=爆爆王
所以打兩個名

我淨係聽過爆爆王

我反而只知彈水

出左未

《爆爆堂》上線時間將延期至7月26日11:00。
又要等到26號

有有封測 apk?

冇得 dl

都係要等到26號

即係冇封測，冇公測
只有等佢直接上市？